V20 定 XZs

XZs齋講spec同罪大往事
如果同V20比揀邊部好?

係差唔多價位好似得呢兩部可以揀

Xzs

罪大勁太多

btw點解唔等xzp

你講罪大往事又唔講lg往事? lg個名臭好多

因為LG唔需要只限於往事, 係現在進行式

想trade左宜家部垃圾 s6 edge, 等唔切XZp